［大吉利是]一隻舊Game反映明日香港

放係時事台係因為隻Game內容
影射到香港未來可能會發生嘅事
Freedom Fighters 有無人玩過
無玩過建議睇下個故仔 主角點樣由手執士巴那到抗戰領袖 點樣逐步削弱敵軍 任務目標都算合理 但玩家嘅進軍方式大部分係反面教材

Link或者自己search

Freedom fighter 1 game walkthrough